Biden 掠水濫權叛國，都有咁多人投票比佢

左膠眼内無國家，無民族，只有世界大同

夠盲目就咩都睇唔到唔覺佢有...

左膠是大愛的

大佢老母愛咩，派綠卡俾維吾爾人先講啦

班左派係咁吹風叫人早d投

Btw
［美國版721］［極醜惡］受害者tweeter account被滅聲

anyone but trump

因為佢地睇左netflix